香港人其實明唔明白係可以聲東擊西?

集會申請係港島

和理非去港島咪得
有文具既手足又去做乜?
明知申請左集會 班狗一定會重防,你仲帶文具去?
可能你會諗 我要保護和理非
但和理非唔需要你咁樣保護

其實係和理非 將狗力調左大量去港島
咁你地咪可以去第2度行動囉
咁樣就唔洗搞中環站 和理非有得走
同時你搞九龍新界 港島班狗又可能要走 變相保護埋和理非

和理飛去邊 你地就唔好去邊呀
裝修快閃唔洗人多,記得玩完就返屋企
唔好玩完呢區又去第二區 玩得太多就好易追蹤到你

香港人真係要開始食腦
無人會搞裝修之前話比對面知 拿,我依家去港島裝修呀
次次都打開口牌,進化啦係時候

唔使下下屌
雖然你真係好撚有道理

Agger

點聚人？去到現場再討論再轉場？你覺得轉到？

又有道理

推

文宣講又實有芒鋪蛇

有道理但難實行

支持
和理fly本身就唔會俾狗咬

其實而家好多勇武都有自己小隊
快閃好過啦

樓主唔喺話自定咩
可以喺路線/集會周邊
亦可以非路線集會既地方
唔使跟路線/集會一齊

你講既情況根本同101既策略一樣

但今日真係好失敗 我未去到已經話散場

今時唔同往日
佢地越嚟越賤 車快定人快
啲曱甴用車追到你跑到無力無氣再落車拉

每個星期九龍港島定一個主場 當班狗衝晒去主場 另一邊就可以開花

勇武自己有小隊
佢地自己行事就得

之前裝修沙田個D黨鐵站 都係10個人內

你估遊行咩 快閃洗咩聚人
小隊玩完就返屋企

淨小隊十幾個做野極易比狗咬，成區冇示威要退場都難

呢個月唔可以同之前比
回顧下狗啲新招，諗下點拆先

其實真係要搞清楚個concept
點都應該係和理非cover勇者走

難聽啲講, 反正勇者唔打算硬碰
做完要做嘅嘢, e.g. 裝修
然後咪趁人多撤退先囉

和理非要散水好易㗎喳

sad but true

true

又有道理喎

依家無狗行咇
小隊行事快就得
重點一定係揀無狗既場

集中係港島 狗力都集中晒係港島
其他區係極小狗隻

當然啦 依家講左出黎
狗隻可能就會知
但起碼我地進化左先
之後再慢慢諗點再進化

一早講撚咗過海係死局
同自殺冇分別

鬼唔知啊媽係女人咩
問題係勇武少

去到依個時候，和理非震有被捕既心理準備

係
其他最好係無視班恐怖份子

係九龍搞，根本無呢個問題

push
甴近平

好簡單
隔離POST有個4人行 3個身上有噴漆比人拉左

我地已知港島重防

咁你唔一定要去港島噴架麻
呢個時候你咪去其他區噴

點解我地明知班狗依家小小野都會拉你
但係仲要帶文具去挑去機
而唔係其他地區行動?

True 班狗轉哂打法 係時候轉變下模式

香港人智力有限

曱甴近平

你真係咁諗?

香港人根本冇腦 等輸啦

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

和勇不分
分頭行事

係
我自己都係和理fly
好痛恨自己唔敢走太前
都覺得自己每次都係到拖累緊勇武咁
其實真心唔洗勇武保護，
至少我唔想有勇武係因為
要確保我地可以全身而退
嗰陣俾狗咬

乖啦勇武 好好保護自己

講咗好耐越勇武越唔好出席群眾活動
相反應該利用群眾活動做掩護
同時間係唔同地點快閃
線下組隊

噴嘢咪和理非
日日都有人噴牆㗎啦
要爆鋪都要人數cover
有啲嘢人多先有膽做㗎嘛
其他區又無情報
所以咪要去最多人嘅地方做
易啲換裝走呀嘛
理想就緊係做到聲東擊西啦
點做先係問題
唔好以為勇武真係好多人好多隊啦
人地都係細路都係驚

都幾個月啦，做咩唔組定隊先

講緊快閃
係真係快閃 5分鍾內完事
之後散水

每位手足一日真係只可以行動一次
如果一位手足 行動完一次 又轉區玩多次 就會增加左被捕風險
特別係有記者
有D手足 係明顯 行動完 走到
但點知轉過頭被捕

如果你係A地區無事 B地區被狗捉左
狗隻可能有機會查到你全日既行蹤

所以快閃係真係玩完就返屋企
一日行動一次

其實個方法講左2個月

遊行集會係聽野，唔係做野

咪撚on9啦，你點樣定邊一度需要勇武，如果分散左仲危險啦
你點樣號召一堆人去另一個地方，一定有mon狗
我地在明人地在暗

呢個要推

Yes

因為勇武要和理非cover

我喺呢到都講過幾次要咁做

但可能前線都需要cover ，唔係唔夠人去貿然做野

好大道理，又唔係真正開打，其實可以分開集

圍魏救趙

Agger, 香港人好耐無遊足全程

千奇唔好拆爛中資d 野

又要聚人 又要聲東擊西係另一邊聚人 又要狗信，點實行？

講咗三個月呀， 梗係嬲啦

名名8月5號全港開花玩到班狗死

而家有退步去到6月

之前有人提倡今日和理非出港島
勇武五區開花
即刻比人屌

港島手足 小心直升機
你地行蹤佢會知得一清易楚

一直都提

實則虛之 虛則實之

調虎離山 聲東擊西

次次都咁講次次都重滔覆轍

冇大台擊閪咩有戰術冇執行力有撚用

可以聲東擊西，但資訊過度透明(tg, lihkg大量mon po狗) 係令到呢個方法唔會成功

唔陣地只快閃邊使咩cover
掟幾個魔法兩分鐘內嘅事使鬼咁大排場咩

冇錯，black bloc反而更顯眼，但唔做又好易認
始終要人數掩護

push

只有小隊先得
一定唔可以經連登同TG

但眼見應該有唔少小隊

咁其他區，間舖仲開緊入面有人咁點，打劫？

都話咗和唔和理非係狗決定 到時啲狗放彈，真係全部人無裝咁點？ 同埋依家放咁多老解武警落嚟，如果佢地夠人搞哂兩邊咁點？

屌你 人地咪話聲東擊西囉 咁撚蠢架

今時今日仲有人係唔會俾狗咬咩？

救護記者傷殘都中招，和理非點會少？

你咁只會顯得你唔了解現實

就算再少狗，要應付你一個小隊有幾難

咁唔通多咗班和理非，裝修就唔係裝修？

唔好搞中資呀

我今日出黎，唔係叫口號，唔係遊行，唔係示威。係cover 武勇同有文具嘅手足炸。

P

今次明顯係批不反然後就引我地入去比佢捉
唔可以再甘樣

而家咪就係話唔使理和理非俾狗咬囉
幾時先肯revamp成個觀念

和理非過兩個月踢保又一條好漢
一個和理非去唔到遊行集會聚人，同一個勇武去唔到遊行集會聚人
你話邊樣傷啲？

我覺得最主要唔關狗事
快閃狗唔會咁快到
而係玩完無手足cover 點樣融入人群散

小隊都要靠和理非black bloc掩護架大佬..周街藍屍，見你咁少人蒙哂臉仲唔篤尻你..

岩

明白勇武手足想保護和理非
但和理非最多都係48
希望勇武考慮下轉下方式

全世界都跟住你咁諗就做到嘅
可行性好低

勇武集結都要有和理非掩護

推
打咗咁耐 唔記得咩係be water?

今日啲狗一開波已經銅鑼灣維園狂TG

岩呀，推呀

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

但如果小組形式會唔會唔夠記者同唔夠哨

push¬!!¬

push¬!!!!!!!

其實係
我地一定要變模式
次次都一樣劇本搞唔掂

所以咪話俾和理非食曬佢算，師傅留喺自己區做嘢
你gear都未上好啲狗就瘋狂放題，講咩保護和理非

其實要有幾弱智,幾咁中二病先會出到呢個POST
示威者唔係一個組職,唔係好打機咁將班勇武調晒去一個地方就成事
九龍新界咁大你要指定聚班手足手先你要喺網上召集叫人去某地方,但呢個運動係冇大台,人人都可以發施號令
A話尖咀,B話旺角,C話元朗,D話叫人照出港島,聽邊個?
其次我當你咁好彩有共識,你要召集足夠人手,就一撚會俾黑警MON撚到,個撚個TG GROUP都有MON POST狗,黑警一撚可以快手過你去到現場

喺呢個運動上勇武每一次奇襲都一定要係現場已經聚左班人再現場發施號令先可以成功

當然有提議係好,但唔該用下你個腦諗下成件事WORK唔WORK先至POST出黎
連登就係成日有呢D屎橋POST搞到正經POST冇人理

但係勇武都需要五六十人先可以做到成果，而家大部分隊伍都無尼個數，所以勇武跟個日程表，都係想聚夠人做野

小隊俾人捉晒啦

原因都係要搵到個隱蔽既平台先討論到

突發先夠刺激 準備唔切
講緊online game event

Yes agger

點都支持

Agger 推

難聽啲都講句，連攻入狗屋或者推到啲狗走夾唔抖嘅覺悟都冇，就話保護邊個，咁樣仲中二病啦

人哋意思明明就係話各自小隊組織，行動宜短不宜長
你就講到人哋係想全世界勇武去同一個地方
你睇嚟真係要用下個腦

agger

同意 小隊唔好再跟大隊行動啦

推推推

有道理

我由晨就standby到依家

文具唔使成日帶⋯

冇小隊嘅自己搵位入啦

True 一定要聲東擊西

啱

以我理解一個小隊十零人 ，我諗只能夠除左快閃扑下玻璃
路都隨時封路到
你玩咩ching🤣🤣🤣

一有和理非活動、警力真空就即刻十八區開花

呢句真

下次唔好就算 不過真係on9嘅 差佬唔通會同你講返聲多謝

係咪忽略咗武警都計

同意勇武唔使出曬嚟 大部分和理非吸引狗勇武就同一部分和理非留喺自己嗰區開花

最重要係要變陣減少被捕 狗已經開始熟悉我哋嘅玩法

以我理解，平日起嗰啲roadblock咪又係幾分鐘拆得曬🤣唔講以為你喺路中心起棟樓出嚟🤣🤣🤣
就算有一千人，到時咪又係喺度遮陣、圍而不攻「撚狗」
你有咩人力就做咩level嘅嘢啦，我就寧願快閃裝修完即散，好過大家睇落好多人但又冇嘢做到，成班企喺度等俾狗追喇師弟🤣🤣🤣

Agger
今日集會其實全和好安全
拉都告唔入

香港人超進化！！！！
推！

咁樓主知唔知聽日有集會？根本唔夠時間彈弓手

其實好有道理

支持

戰略支持

有道理 推

咁洗乜聲咩擊東西呀，你咁低要求嘅話，叫d勇武自己約個輸時間快閃就得啦🤣🤣🤣

其實和理非係唔洗勇武保護
真心講句
勇武覺得自己好偉大
保護和理非
但其實和理非一向既本性係睇戲同退後
你比齊裝佢都離D狗9呎咁遠
有咩事就自己走先賣勇武隊友
所以真係唔洗你地保護...
佢地本身驚到仆街 跟本連比狗掂到既機會都冇
唔該勇武唔好再咁偉大啦

利申唔係割席 武和冇左邊個都死
但要勇岩時機同勇得有價值

推
以為今日係好日會有花開

真 唔好留戀港島

agree等我呢啲廢j掩護你

推戰術post

你覺得值得用多百幾個手足俾狗叼走嚟換你啲高要求嘅咪做囉🤣🤣🤣

其實好難做的
大家接收資訊方法都唔同
點知邊面係實，邊面係虛

如果去左虛果面咪送硬頭
咁咪出親去都玩大細。。。

幾好

而家和理非都唔比你行

小隊行動其實根本唔使咩和理非引狗

咁你咪叫d勇武日日打爛幾間舖再走囉🤣

好認同呢個做法
推

Push

真係搞笑，講到快閃就好撚低要求，要集結曬出嚟打大交先叫高高求
而家就係低lv快閃對手足安全又有用，仲要集會時間一定少狗🤣 呢個先係叫你集會時間去做嘅原因呀聰明仔🤣
你啲高lv花式送頭留返自己慢慢啦🤣🤣🤣

推，係有道理。
不嬲都話要快閃遊擊，
下下都俾人重防，
和勇都走唔到...
我唔再見到勇武俾人拉啊..
佢就係拉曬勇武就唔射你班和理非..

無大台

一早要 三個月之前已經講緊打遊撃
勇武唔好跟住和理非 而係互相掩護
和理非遊行分散注意力 勇武去其他地方行動
警力分散對大家都安全

唔好再去港島 今日修頓

聰明仔，叫你趁集會時間做係因為嗰陣狗力真空呀🤣咁都唔明

好難號召到
要手足自己有私下聯系先得

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

旁觀者清 當局者迷

百屌先成材
我支持

佢每次示威係其他區都有幾部狗車巡，你小隊幾丁友上曬裝係條街，好快就有藍絲報警

狗車短時間就到

以前係佢好驚被還擊，唔等齊人唔出手

e加d狗知你唔會還擊淨走，一兩部狗車佢都敢衝過黎捉人

班細佬識玩就唔會比共畜玩咗幾個月啦

簡單啲講就係勇武小隊要獨立自製日程表，無人知無人理你地會做乜，做完就番屋企訓教

聲東擊西

甴近平

So danger

屌啦星,以一隊十幾人嘅勇武小隊咁嘅SCALE,班狗出兩架EU已經有找啦,我就唔信真空到兩架EU都調唔到過黎
你唔係咁天真信黑警721個日話調唔切人去元朗咁CUTE CUTE掛😂🤣😂🤣

Pushhhhh!

冇辦法，冇大台，各自一體，必有利有弊

無大台 = 無指揮 = 無臨場策略

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

認同騎兵衝一波快閃5-10分鐘，
然後約定 時間，地點，分開走再聚
（如果目標附近危險就放棄，不要勉強）

你係咪唔係現場？今日個會集左都無10分鐘，就成班狗騎劫左維園，d手足係咁係北角銅記跑黎跑去！

十八區有人做快閃rb 不斷同佢分散popo車
有冇得諗

呢樣真！ 香港人食腦架嘛

我係和理非，真係想前線咪再保護我地，我出黎已經有被捕既準備

同意

和理非走得最快 其實唔使勇武係前面頂住

真係
和理非換件衫就走得
有裝手足如果諗住保護我哋之後先走
我哋散咗佢地唔棄裝好難走
尤其而家班狗真係條條路都佈防

宜家組隊係唔會知組到既係咩人

高招 有得諗

有屌咩 好客氣喎

甴近平！

我覺得和理非係最唔需要人保護

依樣真，作為和理非我無野搜到可以比佢捉比佢入罪，
出黎就都預左玩48個鐘，
真係保護自己先保護他人，
而且更加利用快閃RB、裝修去聲東擊西更有用！

快閃十個人夠做啦
五六十人你估狗隊？

事實證明佢地唔夠人睇兩大區

尖沙咀唔敢大追捕

完全同意，和理非俾人拉都九成九告唔入
文具佬自己小隊喺其他地方快閃好過

勇武要人數back up
加上和唔和理非都好 班狗都係會開拖

講真，啱

三十六計
聲東擊西

Yup
和理非自己就係最強保護

跟本連前線今日都唔知想點，又散，俾狗各個擊破
利申:單拖既一個垃圾

補多句，以popo咁低嘅智慧
手足除咗多人通武又多人食腦

運用下三十六計其實唔難贏，起碼可以將損失率減到最低

咩呀 樓主係叫和理非跟日程表
勇武組小隊自己私底下去

都有道理

勇武*

真 佢地攰就係車上面吹冷氣抖

傾吓點實行仲好

理論正確
但係操作上有難度

lm

自己組隊十人以內，兩三個睇野，其餘做野，黃金五分鐘？

要推！

冇大台又週圍係鬼你叫人點組團呀

岩，和理飛最勁係叫上前線一定唔會係第一個，但叫佢走一定第一個。危機意識高過成班勇武，洗鬼保護

岩牙

習曱甴

點會
今日土瓜灣果度一隻狗都冇
大好機會裝修工聯會
等咗咁耐都冇人做嘢

推，呢個好合理

用常規方法叫人罷工無用架啦，不如試下呢個
幫手SPREAD出來，Ｐ牌仔推唔到。

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

係時候進化

呢種都係一種撚狗嘅戰術

講過好多次

學術討論
孫子兵法
計利以聽，乃為之勢，以佐其外。勢者，因利而制權也。兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之。攻其無備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

講咗港島和理非，同時新界九龍自行開花啦

屌你又好似係

tui

其實真

真

滑板起碼快過你跑

5條友玩伏擊都夠

曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝

好同意

呢個我想講好耐

樓豬吊醒左大家

習曱甴 甴近平

記住要快呀

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

同意

和理非真係唔洗大家保護，和理保護返你哋就真

可唔可以做一套暗號
例如去港島！，其實係元朗
去元朗，其實去九龍

人地玩戰略
我地都要！
依家打仗呀！唔好再以玩嘅心態去對對家！

文具撚各區開花

和理非集會

進化

完全同意

智慧post tui

set 定各區目標
得閒咪自動開花
你成日講開花 又唔講開乜 又無目標 D人會無方向

三十六計

同埋唔可以貪心，每次一兩個目標就夠，完成就散，已經冇得好似之前咁遊幾個地方同留到夜一夜。

和理都會比狗咬
唔好傻亂咁捉架

講得好好

有道理，唔好咁做呀

聲東擊西

遍地開花

圍魏救趙

草木皆兵

手足呢度好認真架

𨳒，你做鍵盤戰士，迅間轉移都得啦

曱甴王
可以一試，但做野真係要快，爽手啲，之後就即走，記得防跟蹤

和理非更希望勇武保護好自己

好認真喎

Agree

Lm

和理非去大遊行,
派下文宣,噴野,帶d拉到入唔到既野,
小隊勇武(裝修,魔法)去第度快閃,
做完即換衫,轉幾程車返屋企
半勇武(rb,滅煙)果d跟和理非行,
必要時棄裝(手套目鏡之類)

咁樣

實際啲啦 人人識踩咩 同點帶出去呀..

be water仲未做到 減少送頭 加油

pushh

同一時間，但唔同地點既和勇不分，諗得過

講得好岩 和理非大個架啦 唔洗勇武擔心同保護架

pish

講得岩 有小隊就可以 講真 你一千人 開遮都係十個人 其實裝修唔使咁多人

咁唔係日日遊行 可以練架嘛
練跑唔係短期可以做到提升速度架
滑板最細係大對鞋小小咋

我唔知講咩好

但去其他d鋪頭或者地鐵站都係照開緊,唔通又照爆?好容易波及到其他人

我都係想班手足走快D

一早講左，要食下腦先得，仲有其他招數！

晤好咁儍，手足

永不割

講得岩

世界上有抽籤呢樣野的，集會3黑占開始，d和理非已出左尼，勇武2點半先抽籤去邊(防內鬼)，人5駛多100至200人已足夠！

咁問題係嗰200人點聚？

...

小心休班狗同藍絲，有和理非掩護比較安全

聽日有咩做

班狗做臥底煽動帶頭搞事就係為左捉班最勇武最前嘅人
所以小隊根本唔應該跟大隊

但係今日冇預料過會係維園裏面射tg

係啊和理非都會比狗咬啊，今日修頓應該都有唔少

但係大佬你要明白一個現實，依家都去到你死我亡既地步

表態已經唔再係打個卡鬧幾句黑警死全家就完既事，和理非唔等於完全唔使咩飛

如果企出黎都餚灑底要人保護既，咁寧願你唔好表態乖乖地返屋企做隻開心豬算

依家班狗明係玩白色恐怖，但抗爭一向都唔係玩架啦

仲有直升機
轉場就記得換衫

啱，和理非都會俾人拉啦依家，不過成本肯定低過前線，今日和理非都做好多掩護工作架啦

睇下啲人覺得小隊要幾多個囉

好難破解呢招

有道理 不過你如何指揮群眾聲東擊西
有無完全無臥底的tg群組 來指揮??

因為大部份黃友去哂示威，社區餘下大部份藍友，如果突然有10/20個勇武現身，反而會比人跟踪及影相甚至追打包圍，有計的話有番100/200個(太多人又5得太顯眼啦)當區居住和理非係附近會安全d，起碼隔一隔。

甴習平

TUI

執行上有困難
但可以諗諗佢

集中一區已經唔再可行 一部伏伏伏 再條條街佈陣 你走都走唔到
五區 十八區 或者好似101 先係出路

抽籤結果向唔向外公佈先
公佈嘅話狗可以好快出動
因為人少唔使怕Roadblock 唔使怕落單
無咗blackbloc 周街都係cam好易追蹤到
唔公佈的話使乜抽籤
勇武自己圍內討論咪得
而家勇武有晒自己群體 我覺得可以獨立行動

勇武唔再出港島，留返自己區快閃，狗出動之後就街坊屌狗mode

和理非照去港島聚人，雖然今時今日都係會比狗趕同拉，但依家已經無得揀無得退，佢地根本見人就啦要交數，驚走唔到咪照留原區做街坊幫手屌狗算

如果都唔夠人就以後各地開花，棄港島大遊行啦，反正肯肯定唔會再返到去咩百萬人架啦，咪再ff

一定有d黃友因為各原因(病，失戀，訓晏左，便祕，約左fd)留番係社區，有d心理準備拖鞋約街！

一定有d黃友因為各原因(病，失戀，訓晏左，便祕，約左fd)留番係社區，有d心理準備拖鞋落街！

推。

只能夠講，現實係和理非最後都係要做心理準備，比人拉坐四十八個鐘依家根本唔會再又辦法可以確保到咩絕對安全，勇武保護和理非只會互相拖累。原區玩快閃裝修拆鐵其實唔難走，通常原區鑊鑊都係圍狗屋先會出事

利申：和理非

都岩既

P推

200萬人只是歷史，其中100萬人係淺藍(只是反送中，自身有層樓利益的中產)，餘下100萬人係淺黄至勇武，如果無不反對通告書會少一半人得50萬人左右，蒙面法後又少一半得25萬左右，呢25萬人就係今日香港11月2日仲有的兵力，之後只會越來越少(濫捕加之後越來越多的禁制令)，我諗半年後有5萬人都要偷笑。

曱近平

p牌推唔郁 屋企和理非老母都贊成

你若放棄 誰衛我城

即係點？

又幾岩

根本度度都可以係游擊戰場
和理非可唔可以隨身戴個口罩呀！離開咗所謂遊行集會地帶都要戴，等勇武快閃時可以知道有幾多自己友cover

冷氣 你點知你小隊有無混到狗入黎 組到一定規模就一定停組

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

和理非前世應該係澳門賽狗投胎

P牌推唔到

有道理！

真正 be water!

邊條友set個日程表，下下尖咀旺角中環金鐘，呢d位直升機梯到哂

呢樣真，一有大遊行的日子，通街藍屍四圍走，我黑占知？

你去民賤聯工賊會d區議員辦事處望下咪知，個個小人嘴臉，蛇頭鼠眼，虎背熊腰，不堪入目。.

希望多啲人見到，勇武買少見少

值得討論。。。港島游行 九龍起義之類

甴曱平

唉..其實真係勇武都要保護自己

一直都建議十八區開花

天理不容

我今日都有咁諗過，因為大量警力調左出港島，至少我見到有屯門同新界北嘅狗車出左中環支援，所以好肯定一定分散左佢地嘅地區佈防

用力推

寧鳴而死，不默而生。
寧化飛灰，不作浮塵。

和理非從來冇cover過勇者走

電動滑板車其實都幾快

喂講真 其實一早應該咁做

十個要睇做咩，政府合署尼d唔夠，只可揀細目標

推呀

上次尖沙咀重防
叫人轉場又比人話係鬼
都唔明硬撼做乜野
真係小學雞為啖氣咩

樓豬係少數有識之士
我follow你先

Tui

最ideal 係咁做 但實踐起上黎有難度
除非某幾區街坊/手足focus 係開花support
其他區既人先去大型集會/遊行
如果唔係都好難夠人做野

人少勇武其實好撚危險

會返唔到屋企 冇cover 好易比狗跟 咁簡單一早去左偷竊狗屋啦

推！
唔洗再講保護和理非啦，唔洗，和理非咁大個，識自己照顧自己架啦

又未知於屌，文字間都好客氣下

好認同呢個策略

贊成勇武只要快閃裝修就得

認同

係囉，點解咁古怪㗎

聲東ok
擊西個西呢?
邊度先係西?
冇一個平台去比前線溝通呀嘛

冇記者先係好事
安排好報平安方法，失蹤有朋友自動幫你搵律師

和理非行得出黎就已經有心理準備
拉咗踢保又一條好漢
你想和理非比狗咬定勇武比狗咬
唔好再攞保護和理非做玩陣地藉口呀！

玩AOE TOTAL WAR 都識得用一小部分兵力拉走人地大部分主力啦
睇黎要又有新職業要解鎖

冇大台就係難做調動
平時有宣傳d都係出到去大家問跟住點，去邊
只可以靠本身有既群組
或者街坊快閃
但所有所有都係衰係有人死都唔肯走，變左用n倍人力去所謂救人，然後又變番對峙

遊擊曱甴宿舍，有人講左好耐
千祈唔好咁做